天文台咁搞一搞又搞到香港依個金融之都蝕左唔知幾多錢！！！！

仲衰過佔中！點賠償返俾香港人！？
照我話應該全部天文台高層拉去坐監，終生剝奪政治權利

成班狗阻人搵錢，斷人米路全家死。垃圾癲文台，掛波台醜，岺痴明，洗定個八月十五坐監啦

毛都仲未生齊就學人掛10號波，以前英治都無咁多10號波呀！不服來辯

成班死廢青喺到負評，俾美國班人洗晒腦仲以為自己好清醒

去香討先有用

香討班人會唔會真係有真心膠鬧天文台

曲到㘣